香港人嘅革命幾時先可以唔好停留喺報仇嘅階段？

係 無數位義士嘅仇一定要報

但調返轉諗點解我哋一定要俾政府黑警無理壓榨/有手足出事先識得'口號上'進化

第一次 加油 就送中條例
第二次 反抗 就蒙面惡法
第三次 報仇 就周義士嘅犧牲

難聽講句 每次出事先換嚟香港人團結 但維持冇耐又互相開始分化 咁樣真係好咩

香港人 如果想贏呢場革命
就要記得
我哋係為民主自由而抗爭
只要一日未爭取到真普選/獨立
就一日都唔可以放棄

11.10 7區開花

11.11 全港三罷

光復香港 時代革命

推1/10

2/10

3/10

暴力，一直都係由執法者帶起。發覺近來藍屍都主力抹黑手足嘅「反抗行動」，我話係「反抗行動」係基於而家所有嘅行為(果)，都係對6.12防暴警用過度暴力(因)嘅回應。

不停用義士既身體 血 性命去延續抗爭既決心

有時真係要思考下自己初心
到底爭取緊乜野
一日未爭取到 都要捱落去

好老實講
大家係食緊人血饅頭
但最尾一定要成功咁解

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

我要真普選

最希望見到所有香港人都唔需要用義士嘅血 都可以保持到團火去抗爭

依家每次有衝突都要8點打後先黎...俾我感覺係純發洩
你係想攬炒經濟D活動就應該早D...8點後D鋪頭都開始收工...
淨係抗爭同班狗係度互屌..

等緊1111...會出...

同意...好難怪有手足會覺得攰 同爭取民主有少少偏離

大家最緊要保持初心

4/10

做人血饅頭我無所謂
但香港人食完 可唔可以進步？
出黎比啲目標自己 要升級要比壓力政府
唔好嬲一兩日就算
朝早去完富臨飲茶 夜晚返黃店打卡贖罪
見到唔公義 荒謬既事 就ig怒罵但唔企出黎
咁到底有咩用呢

5/10

好認同你嘅諗法
大部分香港人都仲需要好大段時間覺醒
有啲直情繼續吃喝玩樂 好似生活喺平行時空咁 好似唔覺得呢個社會出現好多問題

不過手足唔好灰心就當我哋走得比較前 要加倍努力咁令身邊嘅人覺醒

啱

周同學離開咗，大家係咪都好嬲好唔開心？想報仇？

6/10

停留喺嗌報仇咋.....

香港人和平得太耐
冇咩人識整土製武裝

推

結界師要升級！

係時候推翻出嚟啦！
有冇手足諗過用鐵線代替索帶？

又實又難剪
當一個路障全部都係扎鐵

或者扎❗️黨鐵出口❗️一流😘
扎20次，30次...再加把鎖

會唔會剪到班狗手軟？

唔洗帶勾仔
用鎖匙，筆，棍狀物......都得
唔洗靚，扎得實就可以

材料五金鋪就有得賣

無錯，我地目標係建立新體制新秩序

我寧願發生左事點都有返啲變化好過無
無話齋口號變左都係咁話
101健仔中完槍之後都好似無乜回響咁都頹左一排
btw到底有無人知健仔咩情況架其實

最大轉變我反而覺得係蒙面法後O既星期二...一大班休息撚出黎吹風...跟著就頹到依家....係頹到依家

如果剩係鳩嗌口號嘅話，呢一恤都報唔到仇

如果剩係鳩嗌口號嘅話，呢一世都報唔到仇

同意

7/10

8/10

個政府倒台就解決一切

倒台都未夠 一定要改埋個制度 如果唔係只有下個林鄭政府

9/10

推！

10/10

口號升級, 行動不變。

瞓醒再推

今日開花

推

香港人 革命

呢個口號最好

尋日FA講既野
認真報仇唔應該係我地既動力
呢樣正正呼應番樓主同FA講既有事發生大家先會因為憤怒先行動, 先團結
有問題既係制度/政府 而唔係純粹一件事/一班人
唔好因為發生令人憤慨既事而出黎 要因為制度不公而出黎
咁樣心態上先可以持久

明明當晚士氣大好
但之後就突然頹到依家

聽口號都知啦大佬。報仇係其中一個口號，由加油進化到反抗再進化到報仇，可以知大家對呢個政府既憤怒有憎無減。唔好唔記得仲有五大訴求 缺一不可， 光復香港 時間革命呢d.
雖然香港人都係得個講字

唔好意思借借位+幫你推post

【外國戰線】痴撚線，德國巴絲又發功（漢堡電影會＋嘉賓訪談）

罷工